[Shinkalion]入黎講下邊首片尾最正？

ED1 村上佳佑

ED2 Tetsuya (L唔識串主音)

ED3 (唔知點解片名寫錯ED2 但其實係3)
目前唯一一首女聲片尾

ED4 天月

ED5 最新

呢套野真係幾重本